會員IU我條女(#165900) 請問你幾時食屎

找數啦
唔係irene我要食曬你d屎㗎

好波

仲有個打飛機

【突發】造型師暗指Red Velvet成員耍大牌

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢打左 佢射落lucas

你個fd打左飛機未？

佢打左
你可以入佢post睇pin

lm

推

支恩飯係咁上下質素㗎啦，同支那人一樣咁厚面皮

快啲找數

娜璉會唔會同多賢道歉

冇證冇據咪屈啦，而家個閪女人有段錄音喺人哋手，先會狗衝去道歉

姐係唔會啦……
收到哂👌🏻